唔割蓆你都要唔柒先得㗎！

勇武撚係度屌和理非護公安，其實咪姐係同和理非割。

你屌人就得，人屌你就話割。

尊重前線決定？今日都有和理非係前線叫人唔好，你有尊重人咩？仲要話人和理非入血，而家玩到鳩晒、臭晒，點收科？

如果真係唔係理民意，咁做乜鳩文宣？

如果你俾仇恨支配咗，咁你同警察有咩分別？

818可唔可以全程和理非呀？

不割蓆，但一定要檢討

推

不服來辯

偷偷留低負評又唔駁，係咪唔想認同，但又諗唔到點駁